你揀左定右?

比我會揀左

玩交朋App遇到呢ｄ都唔知點算

利申：遇過

其實一開始用真相可能接受到
用假相出度黎咁大落差反而接受唔到

係, 因為罷明就係睇相揀人
照騙只會浪費大家時間
奈可根本避唔到